[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(8) 究竟邊個係全場第一？

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者。

直播平台：
Joox
就來開始果時先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者名單：
之前有巴打想要 Sorry搵唔到繁體版post住先

參賽者數據排名（每10min更新一次）：

Mnet靠produce賺廣告費賺到笑

走音

好難聽……

繼續！！！

no more dream 組贏啦

呢group可以唔洗睇

LM

仲要兜話整氣氛

cheetah個妝咩事

要重選C位

呢組有邊個比較出名

金炫彬

血汗淚就咁睇都似會炒車

無

lm！！！

老公偉仔振帖 今日加油

好慘 佢哋完全唔岩唱呢首歌

皮蛋完未？？？

耳朵受罪

轉咗都係唱得好難聽

咁上台實俾army屌到仆街

呢組有個係咪連續2次評價A但無鏡頭
老豆幫手舉牌個個？

留名等睇曜b今晚比老師鬧

但係依組表演都唔算好差 好似係

girls x3先係

想飛咗呢隊

Got7 girls girls girls啊

joox又想點

果個好似係got7

唱得咁難聽都笑

啲音好飄咁

咁快就播舞台 呢組gg了

好無BTS個sexy既feel

呢組紅衫center係starship升A冇鏡頭果個 (好似係

呢首歌好心唔好做心心手啦屌

比心心想點

咁係要換嘅
起碼冇走哂音

成組個樣都好路人

HEA播 咁快就播舞台?

勳B lm!

金鋼棒直播後補

金炫彬完勝

其實個先行預告好似都播晒呢個stage

가져가 아ㅏㅏㅏㅏㅏ好似鬼叫

弘大求其搵隊都好過佢地

應該全場第一了

好慘

其實炫彬係呢2組真係冇競爭 一定勁高票

唔好LAG啦

285

好波

五千幾票

下咁就全場最高票架喇？

285
曜漢同字碩預告節目組真係剪黎玩

隊友太垃圾

你地咁快既我未播到285

俾我都投佢既

JOOX？

ajy 不嬲都係咁

Monstax廁所位

MONSTA X~

想快啲睇got7兩隊啊

Jellyfish 崔俊成

vlive

睇天空之城嗰個耍功夫

票王已出 冇嘢擔心

完爆...一個人=全組

睇周憲鬧人

佢直拍勁好笑

大陸公司好似課左幾多金
2個都多鏡頭
Tony如果後期韓文有進步都好大機會出道

等到GOT7組出黎再睇

屌 uzi

有時組哂d勁人都唔係好事 會分簿哂d票

HONGYI好似係fnc大陸子公司

我係咁loop，太好笑

一d睇既意欲都無

秀韓搞唔撚掂

唔敢睇

見到天空之城 入來吹水算

笑撚死 直接撞開大陸仔

對上位圈來講無用 最緊要直拍爆

完全唔識跳

成組柒到冇眼睇

中國仔啲韓文我聽唔明

得一半股份,同另一間大陸公司合資

第二季group battle最高票果隊都係靠一個人carry

企都算 仲要阻住人跳

個天空之城好似真係黎玩咁

有冇搞錯呀企喺度阻住曬唔識都郁下

冇周憲BB嘅

好過分
佢幾時退出

佢把聲好難聽..係唱歌好d

一野撞開佢

俾人屌係最屎一組

呢個會唔會畀堆大陸人攻擊

Hongyi課左幾多金 兩個大陸仔都勁多鏡頭

cls成組都比人惡剪+抵死

微博話有好多大陸人去左現場
可能拎好多票

我都無眼睇你

我睇wiki好似話係rap導師 可能一陣同cheetah一齊出

直接關咗聲

around us嗰個跳得幾好

等緊睇牙彬舞台事故同nct組

我決定我要pick修音師 屌你老母點會一啲走音都無

屌 我好鐘意monsta x呢首出道曲架
俾佢地跳到咁柒

點解今次D故事咁短 好快就播舞台咁

原唱好撚慘 仲要俾反應

佢地耳仔受哂，辛苦喇

但係跳舞都係垃圾到...
尤其是個sky乜嘢

咁快完嘅

要留比後面d組

偽子越好可愛

周憲BB

咁咪好

monsta x組有咩高人氣既人?

唱歌啲咬字聲線即刻好左 好神奇

居然冇惡剪演員

因為留番哂啲時間俾got7同boss

原來周憲都幾高大

177

呢組有個個樣柒到...

Jellyfish 細細粒

個隊長7到

咁就完?

南太鉉個細佬好似都無咩人講

下，又開始啦

鐘意周憲嗰個？

呢幾組完全hea播

快到

唔好再比鏡頭佢得唔得 個鼻柒到.....

因為唔係安選

好想快d睇敏圭BB

DRAMRAMA其實個重點係主唱到
主唱差成首歌會好冇力

係

咁都要比鏡頭咸

韓國嘅舞台妝真係好神奇

centre

請支持jellyfish 細細粒崔俊成
唱歌跳舞都好好架

好煩啊

個個都意味深長地同周憲講辛苦哂

大陸仔啲韓文好難聽
睇到好尷尬

啲韓文好柒

Tony>>>>>>>>>>>>>>>偽子越

本身覺得佢ok㗎，今集睇完超反感

魏子越一講韓文就好似智障咁

逐個音 鄧 出嚟

咁都好過TONY直情淨係講英文既

咩事

哇屌有無咁多大陸人去

不了
兩個大陸仔

屌

....

218票 下

我正式宣布韓國人盲撚哂

218......

笑撚咗

唔L係啊

屌你老母

唔係架佢上集比bae嚇到講韓文

屌咩 大陸同天空之城

centre咁少票27

贏埋

大陸人搞衰晒個評分

現場係咪真係全部大陸人

睇微博都幾多repo

咁都贏

有冇睇錯 1 票？！

證明左同個表演好唔好無關

真係on99

屌 支那仔

屌 原來係真架

最屎兩個最高票 笑撚死

另一組好啲喎

終於到炸雞BB

我唔接受呢場賽果

Siren姐

咁都無二百幾個呀

呢兩組又有個智障仔王君豪

有樣真好

其他人好慘 屌...

南道賢！！

昌河呀

Yg弱智

可唔可以快啲到NCT同Lullaby

我睇到呆咗

D觀眾係咪最後拉票覺得佢講韓文好可愛

天空之城我都預佢會多票
但俾盡留多一rd
但大陸仔

sky castle條仔可唔可以唔好尖叫
把聲未變曬聲難聽到...

應該無咁短卦依2組

都唔好畀秀韓同大陸仔咁高票呀屌

天空之城跳到咁撚樣都咁高票 係咪癲撚柒左

唔怪得知王君豪俾人話弱智仔
真係有樣睇

好尷尬呀！！！

大陸仔跳到咁撚樣都咁高票 係咪癲撚柒左

好慘啊 明明早啲練 都要做練習生俾人評

王君豪

唱到咁

呢組咩事

ayo夠未

Ayo ayo

真係智障咁

ＹＧ台仔想點

弱智好柒 又矮凹入去

昌河好靚仔

真係笑死人

YG跳到痙攣咁

王君豪真係實力不足

佢係點撚樣入到YG架？

轉C啦

starship個咸多reaction鏡頭到

wuzo個個幾好

點入yg 成隻弱智

扁嘴

mahiro 好過佢勁多倍

幾中意佢

有劇情 排名應該可以高啲

有無人知虧模係咩歌

Boss

7sense

第七感

7th Sense

nct seven senses

黃衫做演員個哥哥笑起上黎好charm

Sorry我虧

睇寶石盒嗰陣 台仔啲表演勁老尷

呢組主唱叫咩名

修音修得好勁咁

Siren

真係個個修到錄音室咁 好勁

炸雞BB

演員有啲202 Jr feel 多數企後面 俾其他人發揮

好樣衰

天使剪輯

覺得淨係睇舞台
王君豪可能有機會幾多票

你地最愛既咸仔

Siren哥

好矮呀

好醜樣

siren累全家

Siren係最高

主要呢首歌唔係好適合佢形象 不過舞台都表現得唔錯

鄧兆尊樣

又咸

好虧

joox好唔穩定咩事 睇幾睇又黑屏

咸好醜

整到咸好突出咁

我又無咩野

好順

南道賢好cute

有氣冇力

星船寧舍多鏡頭

可唔可以唔好捧咸

拍夠手未

我想睇南道賢 唔要咸

starship究竟課咗幾多金

唔想見到佢呀

屌得好！

Cute得黎唔會反感
C位同宋乜俊

好似係固定合作對象

有星船都特別長

南道賢係真係小朋友嘅cute

想睇南道賢啊……

點解佢塊面好似尖咗

屌佢老母 星船執柒左d星探佢啦
淨係識探女
d仔無件正常

wow乜

宋都好過咸 起馬唔醜樣

又剪啲reaction 仲唔係安選

好靚仔咩

岩岩曜b既心口

佢真係細路 初c太扮野頂唔順

點睇大陸仔高票過宇碩

元英膠真屌打404堆仔

星船好似冇星探
係得公式招募同熟人介紹

最後分分鐘力壓3金企C出道

Siren姐靚仔過咸好多 又高

快d完啦好嗎
我想睇GOT7同NCT啊

唱到勁唔穩
都拍晒手？？

仲以為呢組會幾好睇 好亂

依組應該嬴啦?

Siren正好多啦

好似香港Celine小妹妹

siren ww

方便後製剪reaction

咸幾時剪頭髮

Qq

有星船丫嘛

Siren唔小心j咗

其實17啲歌一啲都唔易

ajy話拍就d要拍啦 星船喎

初c又發姣

小朋友

又比鏡頭初c

18

171 票係邊個

岩岩rap2嗰個

係咪唱高音個個？

翻版呀降

Wanna one 同 nuest 組都想skip

好似好伏但有啲好奇點伏法

今集牙虛會唔會得拍手鏡頭

個鬼仔好樣衰

屌 咬乜撚野手指

似係將GOT7同NCT擺最後

初c咬手指

Light dejavu我覺得ok
Energetic+ where you at 真係...
where you at真係車禍現場

初C可唔可以唔好咁樣

正路

跑online張gif

完全認同

yes ar

無 多數2-3日後先有

金東玧？

被圍屌

秦仔係呢組？

睇到好尷尬

呢個人畀人罵好抵死

婆婆死咗集中唔到

佢個耳環

南道賢嘅cute係性格同行為，比較自然，平時內心都應該係man的
唔同初c係刻意做可愛動作

淨係做model咪好囉

呢個鬼仔依家排第幾？

61

61?

yes

咩叫阿婆死左集中唔到做得藝人專業小小好嗎

好冇feel個下

頭先拍子都錯

好尷尬

C位把聲

修左音都咁難聽

其實太鬼仔樣係好唔夾Kpop
同Samuel 一樣
同其他人企埋一齊好格格不入

依組把聲完全炒車喎

唱energetic 啲對比出哂黎

好撚難聽

好唔掂

Main vocal唔係對住人唱架咩
咁聽好似麻麻地

咁講nancy都係啦-.-

其實我原本幾中意AAP.Y個個 但佢依場真係表現得好麻麻

同原唱差幾班

快d播light算啦

修音師都救唔番

C位搞到我好尷尬

好似仲災難過303 energetic...

colourfulhk都好過佢地

牙虛拍手都好虛弱

歌又唱得難聽 舞又跳得柒
仲冇左扮彈琴個part 改到勁核突

唱到念經咁

原來作為fans聽返係咁嘅感覺
前面啲bts/monsta x fans點承受到

完全理解點解現場d人睇到love shot同boss會叫encore前面d組災難到咁

關咗聲

呢個係咪玩野🤣🤣就咁讀都走音

都係produce出黎但差咁遠

實有課金
仲課埋成個周憲

202 嗰陣佢又唔課
Starship 嗰兩個勁少鏡頭

一首比一首難聽

今季啲練習生脆弱好多郁啲就喊

可能因為202得到教訓，知要課金先多鏡頭

Where you at 先係打大佬

do you feel the sameeeeeeee

痴撚線好難聽呀

屌 feel the same

個走音笑到仆街

笑死

災難級

呢隊係副歌腎虧

痴線
好笑過搞笑藝人🤣🤣

日本仔成個大陸人咁
202日本高質好多

街邊拉條友唱都冇咁難聽

無句唔走音佢點解會唱呢句

播得boss未

屌 成隊冇人唱到
夾硬迫佢唱埋 咁一定走音

最後先

呢組有澳門人

等緊走音
有得笑下

又急屎又急尿

去左先啦

完全冇鏡頭

Do you feel the same

energetic c位個下tick眉好bitchy

0鏡頭....
其實佢跳舞好似ok架

播完一堆same之後覺得佢表演好正常

好似唱得一句

PICK仔終於有鏡頭

初c大頭好難頂

peak終於有鏡頭

有聲

點解會無走到音
即刻無晒亮點

修哂音啦

修音師好偉大

.....

...

c位係最衰嗰個都咁多票

佢上集勁有自信 唔多like佢

多票到咁……

got7

Energetic柒到唔咁睇喎

nct！

牙彬！

牙彬

Got7

Light第2果個幾cute

澳門仔69已經全隊最高

有彬

終於到呢組！

終於有靚仔睇

Gay彬

好黑人憎
上次去人地組面前唱嘲諷人

咁睇light應該好難聽wo...
個center第二集包尾99架喎，本身冇人氣

yeah got7

Yury

下?
唔會將NUEST W做最終boss掛

仲要佢得一兩句 已經第一

白真終於有鏡頭

雜技

等播nuest先去痾屎

想問輸咗第一有冇票加架？

拎第一都可以唔影好賤

睇直拍呢組白真都好ok

無啦啦battle

AAPY嗰個下巴好怪

出過道係唔同啲

爸爸應援有用！！！

姜賢秀加油

好迫

佢做咩？

練練下唔想練走咗 咩事

好似202權玄彬劇本
但係隊長冇JR咁好耐性

但佢係搵都搵唔到

冇消息冇聯絡 所以搵唔到

可唔可以唔好再show abs 好油膩

牙彬加油

Girls girls girls做得好好

vocal幾好呀

得GAY彬比老師稱讚

咁樣cut嚟跣個個人練習生

隊隊都搞換人
咁一開始唔駛簡啦

好想射精gay彬

好撚慘
呢個節目可唔可以公平小小
有d連續幾次評價A都可以無鏡頭
依家又係咁 做得好拿第一教可以無鏡頭

牙彬真係好似17個mingyu

gay彬大大舊 但好鬼cute

GAY

宜家一見到牙彬就想笑
佢個認真樣好好笑

兩個好得意！

壽桓做centre

無聲

個舞台cut撚成咁？

有彬同崔壽桓 好似17坐騎line
兩個分別似mingyu同woozi

做咗C都冇鏡頭

有彬同國憲

喊到咁

國憲同有彬
國憲仲喊

cp誕生
好有義氣，加分

主唱先黎mic冇聲 明做基彬je

係，外形真係好似

喂呀你地兩個一齊出道啦

好似係佢自己扯甩咗

雖然好慘 但係好gay

唔好喊啦

佢地真係似到嚇親

睇到喊埋一份
兩個一齊出道啦

牙憲同牙彬先係一對

好感動

來多次？

兄弟愛

對方隊決定比唔比佢地黎多次

睇到喊 我地既基彬啊

希望澳門仔可以靠直拍排名升多小小
唔洗一輪遊

有預感國憲呢個天使剪可以拉番佢上出道位

同牙彬齊齊出道！

國憲頭先笑到好安慰

終於見到白真

真係好鍾意國憲 好有愛

佢地好有愛

壽桓

好sweet

Ajy今次咁好 無重播

基彬主唱大人

壽桓bb

依組真係好正

要捧d有實力既人上位

我愛基彬

下

秉燦

估唔到..

where you at

大型車禍現場

打大佬
NUEST'W

要黎嘅始終都要黎

又要睇人走音

廁所time

走先 唔敢睇

油c reaction

金色頭果個有d ren既feel

好慘呀現場觀眾走唔到

Got7 兩組都好睇 兄弟情又感人

期待

走先10分鐘後返來睇nct

L.O.Λ.E唔知睇唔睇好

barbarbar個自我介紹好正

mute咗唔敢睇

時間啱啱好 整番個宵夜食先

如果兩組唔係對決就好啦同NU'EST一組換就兩組都三千

想問頭先喊果個係咪就係金國憲？

調整心態
where you at 笑住睇未嘗唔係一件開心嘅事

好似去到現在都未見到曜B

係呀

嘩條友副眼鏡唔好再大啲

個膚色黑度
應該用一個tone粉底

痾緊屎

國憲有彬兄弟情睇到喊

屌 感動左 睇到眼濕濕，成日見人講金國憲原來就係佢

笑位

我已經開始大笑

好慘 第一集同有彬一齊出來但d人淨係記得有彬

頂

呢班人冇人簡係有原因

。。。。。

頂好好笑

點解會想做idol

點解佢地可以唔笑

屌你

喊完又笑

忍唔到笑

點解可以每一次都會破音？？？

係咪有濕疹

現場觀眾好慘

佢唱完自己有少少忍唔住
扮咳

笑左出聲

狂走音

呢一組有個好老

叫佢唔好再練啦，我耳仔好辛苦啊

牙憲係真係擔心隊友所以喊

明明感受緊兄弟情，中間插咗咸元進喊嘅畫面，真係dllm

where ~~ you~~ atttttttttt~

好緊張 之前一直唔敢睇直拍 見到封面都唔想禁

點解唔係出道歌先嘅，係咪驚啲人聽完頂唔順會轉台

呢個金毛........

呢組正常啲嘅大家放心

main vocal好乸

Colourful 終於有對手啦

依個金毛好妖艷

女聲嚟嘅

驚大家笑到睇唔到呢組

明點解啲現場觀眾會棄投

會唔會轉唇膏顏色會好啲啲

尤其對比起原唱就更顯得妖艷

唱得幾好,但女聲

想洗眼

真
佢好岩呢首歌

想點
掀起都唔想睇

幾時先到我曜b

Nu’est fans情何以堪

rapper main vocal.

Where you at 要黎啦 不安

黎喇

留名待笑

Nuest fans我依家好尷尬

開細聲d先

睇完
想死

重頭戲

依兩隊都勁廢

要去聽番原版洗耳

好心唔好咁啦好慘

學我咁MUTE咗佢

wow咩

走音喎！
嘩咩

修音師好勁

????

wow 走少咗一粒音

金成賢你wow乜
唉

嘩
走音啊

修音都搞唔掂

修左音都咁 究竟現場有幾災難

兩隊都勁廢喎

睇完佢地好想即刻去睇原唱舞台 但我又想留係到睇偉哥同牙虛

極度懷疑係9剪reaction落去

其實有冇人有睇boys24仲得佢地

牙虛呀

點解金毛女人聲

係咪人妖黎

諗返白虎第2季啲舞台想睇返了

終於有一個鏡頭

seventeen係咪出咗

痾完屎 岩岩好

出咗

有

尚和同金毛

金毛真係好乸啲動作

227

在等李偉

？？？

走音隊嬴

返來嚕

個陣仲好迷佢地
一出道就冇哂feel
見到佢出道再入返黎都唔知點面對好

居然係where you at高票咁多?

竟然冇咩人棄票

如果唔係放nct組係尾真係想熄左佢

第二名都得26票

炒曬車都贏

牙彬都係89

Boss隊真係好痴線

曜b來喇！！！

曜b加油呀！

牙虛

最高都係5X

曜b靚仔到

敏圭

護眼時間

李偉

我見到我老公

本來以為會有>1個成員會參加

偉哥呀

黑絲

圭圭

美談把聲好友反差萌

有兩個走哂啦
然後其他去咗拍她的私生活
做男二啲member
見到嚇咗嚇

老公偉仔

哦

maroo嗰個幾cute

ar~
笑死

好得意

oh

今集啲咸reaction 有無咁多

奶兇

好cute

어

好q

黑絲又累人

舞痴

我圭加油呀

金敏圭跳舞

金敏圭

佢真係好黑

個節目都紅唔起, 莫講話個組合. 唉

佢係海邊大

老師贊東彬

咁都有位讚東彬

呢個係咪去過YG寶石盒

open your eyes

阿虛好撚虛呀救命

東彬真係好鍾意nct

金東彬又個死人樣

好似係

Midam 幾靚仔

聽左好多次wua
聽live都係笑到抽搐

佢係咪NCTZEN

廣告

wa乜野

突然覺得nct好勁
有人訓練左幾個月就出道

點解間細房成日唔見左牙虛

有人好大聲應援牙虛

牙虛一句野都冇
除咗問東彬野有講一句之外

見到牙虛微微一笑

夠殭同我影埋成個動作
淨係影塊面

頭先最後佢一返嚟就影下一段

金敏圭呢個look幾型 但舞痴 哂料

黑絲竟然係main rapper

有無ching睇到喊左...

見到佢個認真樣唔忍心鬧佢

虛呀

但人地可能都第一

唱到1999

東彬把聲真係好難聽

一睇就知係jellyfish 新團比人淘汰落黎既

今季真係剪得麻麻
舞台鏡頭又模糊

虛仔咪唱得幾好

睇到佢會心微笑

今季台下特别大聲

可以接受到金敏圭 今季有5年出左道慢慢練

成組把聲最唔夾係佢

到boss

偉哥偉哥

牙漢

除左褲

叻豬

想chewing gum 快啲比人foul 唔想睇佢

終於明點解你地話牙漢好 J

牙漢有冇洗頭

弱弱一笑

好矮...有冇165

好swag

曜b好叻

周憲BB好開心

3個月rap到咁真係勁既

初c太矮影唔太到佢

望住曜b我露出了老母親既笑容

同預告反轉

我好叻仔

好cute 啊擰轉身

曜b嗰下嘴角上揚

屌預告果然係亂剪

可以預告耀b第一次排位會第一

一定練到既
Nct 香港mk仔岩岩入公司都同佢差唔多都可以跳到boss

李偉好q!!!!!!!

仆街ajy

紅毛素顏真係差好遠

耀B

olaf

件睡衣

曜B果然最重要係表情同動作管理
成日無意識做啲奇怪嘅動作

低配L hea到

初C就咁唱一句都好多表情

第一次聽低配L講野

佢依家無哂存在感

ⁿ排第十一個個係低配L?!

偉哥好型呀！

初c好似梁烈唯

偉笑個樣笑得好幸福
同埋佢真係好似ftisland忙內

初C太矮,影響晒隊形

造型師係咪知初c太油，所以俾個眼罩佢遮一遮

個主唱幾ok

一到初c就玩電話

韓勝宇

韓勝宇唱得好好聽

牙漢真係好搶

終於揾到邊個把聲特别突

偉哥，韓勝宇，漢b

牙漢個心口

得boss勁多鏡頭effect

唔想牙虛輸
但真係冇得嬴

牙漢真係天生idol

練三個月就咁 無得輸

牙虛有啲似winwin

真係淨係pick得落哥哥line

跳過初C

油c好格格不入 快d走啦屌

突然被叫到 嚇親嘅牙虛

男fans都有，曜b冇得輸

屌！初c頭先嗰下

個✌🏻好做作🙄

凹入去

可愛真係唔係我杯茶

初C似未出齊毛

Yeah!!!!!

美談竟係最尾

個鼻影。。。

美談

Yeah!!!!
初c尾2!!!!!

車人氣咁高

輻射L邊值第2

偉仔

韓勝宇加油

由低配變到輻射

隱形c劇本

偉仔好過低配L好多啦

炫彬總第一？

成集金宇碩去左邊到

金炫彬全場第一

亨俊加油

但高過初C係開心嘅

曜b 我愛你

玩開跆拳道唔駛表情管理

C位預定

屌 第三

wuli中国的小哥哥

jm9

我BB出頭啦！！！

無宇碩唔多準

但韓國人真係好鍾意deedee，睇怕今季又同第2季一樣pick唔中出道位啲人

出道組外國人擔當

我都搵咗好耐，話晒佢都280票

炫彬

宇碩咁都無第一
唔係掛

冇人聽得明嘅韓文

我要求唔高
牙虛可以第9位出道就得

韓國人 ajy

大陸仔收皮啦

可能係公佈到一半嘅排名

對手太弱

大眼仔救d廢老

姐係no more dream有得上mcd?

依一ROUND感覺好似冇咩人爆到出黎咁

根本就係睇對手有幾弱
兩隊都強分晒票

唔知加咗bonus分未

日本仔塊臉好多火山洞

屌牙澔

公佈現場分排位了

黑絲好少票

svt邊組贏

siren姐好似大成。。。

金國憲同宋有彬既兄弟情

偉哥20名

屌天空之城

李美談都係YG出品

天空之城14

咸

clap

睇呢個排名真係睇到好嘔心

energetic 嗰兩件邊值咁多票

屌 好撚驚牙虛比咸拉落黎

牙漢咁正得第八
就知呢個投票有幾on9

現場投票睇完笑下就算啦

韓勝宇見到隊友排名高 個笑好暖

第5嗰個

今季海軍鬥水兵係咁上下

諗唔名排第十一嗰個

好彩無咩大陸仔第一

現場票唔洗太在意啦 當年daniel都係33 (雖然有bonus)

第5 第3

屌第3

等埋最尾即時排名先

bonus票

明明首歌得佢一個carry到

YG咁慘

月球表面

牙澔

近鏡唔得

剩食組第一名拎全場第2

呃我唔到嘅，仲有即時排名

定位錯誤啦

已經化晒厚妝,打晒燈
有D人皮膚都咁...
素顏一定好恐怖

牙漢下集登基

完

大陸仔

笑出聲

我覺得mahiro比人造 佢點都好過某d組拎第1名果d

下集聽日就拍

賽果已定

支持曜b

屌佢老母 見到大陸仔個興奮樣好想嘔
千祈唔撚好岀道啊！

No more dream組嘅人真係要好好多謝大耳仔

好感動
我炫彬今次一定要成功上位啊

孤獨房啲人已經係到笑緊佢

佢真係勁 一步一步比佢上到呢個位
但感覺佢個人都幾好勝

估唔到佢大陸個節目咁早foul左 係produce玩到第3名

支持炫彬 加油

同公司個兩個wfc

武繼入侵嗰組真係癲撚左
衰啲講 希望佢地一輪遊 唔好害左韓國idol界

R撚晒頭 點解佢會係第三名？！
真係奇蹟

屌那星，現場啲人點撚樣投票？ MonstaX、WO、Nuest、17嗰啲嘅高票數可以話係鳩投

直頭要跪拜
之前仲屌人太勁影響組內氣氛

成個大陸農民工樣， 又廢又成碌木咁

同埋美談好慘，明明表現最好

喺佢嗰組度

希望佢下次分到D好隊友唔好再比位ajy惡剪

好慘
澳門仔輸咗但拎第一都可以剪到冇對白比佢
影team都係好似故意唔影佢咁
我係佢都冇心機玩落去

天空之城仲要係似果d冇insight 又唔知自己真係垃圾 拎高票都唔知醜

佢有自知之明就唔會來做idol啦

投票到聽日9點
其實都未定嘅

唉 雖然都知節目冇公平嘅成份
但呢啲人真係唔好阻住其他人搵食啦

啲賽果離譜到我嬲到連牙潔都冇睇清楚佢現場排第幾 個死人大陸喱好討厭，點解tony又係大陸人佢又係大陸人，佢生到咁鬼討厭

佢首spring breeze真係大型車禍現場 唱到咁都咁高排名

咩底子都無走嚟選 搞到人地教得咁辛苦 然後搶哂啲票走

好心比少少權利導師調整啦
第一輪走好多人都好撚無辜

金敏圭好似男版清純/金珉周劇本

牙潔53票，47名，始終佢嗰組同對手嘅人氣同現場表現都算強

清純同珉周實力好過佢

好嬲現場啲人點投架

又話現場多大陸人 咁點解tony冇人投
屌啲大陸人鍾意農民工講野一舊舊??

對唔住，我真係唔覺佢現場投票值咁高票。其實唔止佢一個，好多個都係都唔明，例如Where you at組票數最高嗰陣

我而家淨係好憎嗰條大陸佬個樣成個懵撚咁， 冇實力又唔靚仔
只係因為佢係大陸人所以就咁高票
其他都算喇，有啲我本身麻麻嘅至少個樣好個呢條友同實力正正常常

叫佢死翻去創造101啦

其實咁care現場投票做咩 對人氣選手根本無咩影響

因為tony得英文名 崇洋

隻支那仔仲衰過00 btw炫彬

珉周C㗎
清純就真係差唔多
48嗰時仲木口木面

因為曜b同宇碩b排得仲後過佢
牙彬又係跌到勁低

佢網上投票都唔會低到foul

同00直頭係無得比

不嬲係韓國有樣係大哂

懵

真係會嬲 有乜可能第三痴撚線咩！！！

希望宇碩聽日搶到1位

但清純都無金敏圭跳得咁差 睇第七感直拍佢條頸好似郁唔到咁

順帶一問小白係咪偉仔好qq

一向現場投票都係玩牽制pick架喇有乜好嬲 都影響唔到最終排名

idol 有樣真係好緊要
八両金咁既樣 跳得唱得你都好難pick啦

開罐器請去呢邊

係
好想睇多d boss組既互動

無樣有實力不如去教跳舞算啦

今季d故事剪到勁短

有樣唔識跳舞不如去做model啦

唔該唔好拎啲洗腳婢同00比 Produce系列裏面冇一個人可以比得上00

曜b特登喺台上多謝佢因為咁要pick偉仔了

睇埋右邊仲好笑
得紅毛毛一個勁冷靜

應該幫佢唔小 偉仔上集都有講過佢會全力教曜b rap

仲諗住會播多d偉仔點教曜b rap
不過出完直拍偉仔排名應該會大升

up10tion同myteen 回鍋肉我都好鍾意

+1 好想佢地四個都一齊出道

根本成個國家都外協到仆街
有實力個啲好慘 幾努力都難追得上有樣個啲

係公司OT + 睇埋直播搞到依家先走仲要落雨
班同事話我睇到傻左，成個office得返我一個

咁有樣無實力好過無樣有實力既，今日開始支持珉圭了

呢個鐘數搭的士返屋企啦

牙潔好專心

金毛minseo真係好可惜
其實真心唱得幾好跳得幾好
雖經已經組內最高票但都比對家碾壓

天空之城返歸啦屌

李美談都咁低票真係得啖笑

曜b勁殘 肯定練到傻

Nctu都上左熱搜

個周憲fans樣柒撚到呢

其實唔使好靚仔 個樣順眼入到門有實力就得

但係上季d Dee dee真係靚仔wo
除左奶共之外

韓勝宇12

唉，偉哥本來臨尾dancing break嗰段chok緊樣

Yes 又為101瘋狂

search埋127啦不如 出歌呀

今集myteen真係加哂分

真 勁加分 ！終於知邊個係金國憲 成日見人講 ，佢為左隊友喊到咁睇到我眼濕濕

仲有無人記得今集個預告
死人安俊英完全鳩剪
明明曜b一開聲就比人讚 剪到佢一無是處變自閉咁 仲要加d惡評落去

同埋李鎮宇都幾可愛

神側顏

白真終於有鏡頭
好靚仔

仲有估第一名個預告 剪曜漢同宇碩

第6係周憲BB

唔知點解我覺得佢有幾分似SHINee鐘鉉

어~~~~

你個magic time真係J死me

你個名同我個名同一系列

呢個就預左 都唔係第一次

係喎

我要改熱烈美男具正模

但係我都仲未係好認得聽日睇返佢直拍先

唔經唔覺就快1001

韓國啲化妝技術咁勁 又整容大國 好難柒到去邊
冇實力既話 出左道淨係睇佢個樣咩 performance對idol呢行好重要

樓主可以準備定開新po

話時話今集終於有啲RAP指導
之前冇見過Cheetah教人
好想睇佢鬧人

期待左boss好耐 但覺得佢剪得好差

YouTube 飯製仲剪得好

點解boss段片咁耐都未有架

Navertv有

好心YG幫佢做下facial先啦

本身係咁既樣正正常常咁好過條智障仔

佢呢啲要去做laser喇，同埋都未必會消到啲凹凸洞

黎毒舌同擺串樣

00後暫時只有炫彬ok

東彬都ok

人間freerider

支持下我琴b

唔知下集個顏值排名魏子越會唔會入選呢

你好幫人招黑啦
搞到完全唔想投佢

Top3應該係三金

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

上三季有中國人

有啦